唉 又要比親戚問拍拖未 搵幾錢

唔洗咁認真答
大家都係吹水

問返佢
揀左骨灰龕未？
睇好壽衣未？